龜是一個on 9之人

成日沖出嚟柒
笑死了好多巴打

咪臭系

小丑表演完仲要俾你哋屌

冇人想睇啊